高登網軍殺到黎 九龍新界冇得避😨

呢幾日咁多po屌child登叫人回家，一定係牙祖派網軍過黎攪事啦

但高登個網同介面依然唔好用囉

個app有呢到五成

有人係鍾意做早洩隻狗咪由佢地囉
就好似某啲高官狂叫人返中國咁

樓主反牙租

咪尾

樓主迷連

抄登話人唔好用

咁你又上抄登

咁明顯我係覺得連登個介面好用啲啦
咁解明咩

其實佢都好撚㭍，以為自己個forum好撚勁，點知d人係想用個好用嘅app

你咪牙糟打手

牙連對我地咁好
原本我冇ac 好彩有牙連
家陣仲可以做新登仔

兩登共存先有進步
阿joe撐住

唔係連仔實越黎越hea